美聯信心指數升3.6% 樓價指數連升2周

黑心淡信心指數同步
連升2年

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

支持幻想撚叫我Alex乜乜

支持一眾廢中廢
幻想撚繼續發放笑料

解釋下啦撚樣